猶太人要向中国發動貨幣戰爭？

金融大鱷索羅斯（George Soros）高調炮轟中國國家主席習近平為「最危險敵人」（Most Dangerous Opponent），震驚世界。要記住，索羅斯除了是一名投機者，他還是一名猶太人，一個叱咤國際金融界的古老民族。

常說猶太商人打個噴嚏，全世界銀行都要感冒，而全球最富有的美國，錢其實都是放在猶太人口袋裡。猶太人近乎是美國政府的金主，手握其財政權力，聯儲局多任主席都是猶太人，鮑威爾（Jerome Powell）是近期首位非猶太人，可是就算總統特朗普有多討厭他，也動不了這個有著深厚猶太人色彩的機構。而前聯儲局主席格林斯潘及伯南克、美國前財長桑默斯、魯賓，富商彭博、高盛兩名創辦人Marcus Goldman及Samuel Sachs、黑石集團Larry Fink及Robert Kapito、羅斯柴爾德家族 （The Rothschild Family），以及Facebook朱克伯格、Google兩大創辦人Larry Page及Sergey Brin，全都是猶太人。

猶太人流亡二千年而不滅，因他們團結人心的信仰，而由於中世紀基督教禁信徒放貸，令受到壓迫的猶太人，被迫從事了當時不受歡迎的金融及貿易行業。他們一做便是上千年，因而慢慢累積了大量財富，甚至長時間壟斷了歐洲的金融事業。

現代金融業當中，猶太人已成中堅份子，宋鴻兵《貨幣戰爭》當中更不諱言，猶太人家族羅斯柴爾德是領導國際銀行家的總協調人，英法戰爭、美國獨立戰爭、南北戰爭，以致美國多名總統被刺殺、經濟大蕭條，都是這群精英在背後操控，從而賺取巨大利潤。

假如今時今日猶太人仍擁有如此強大影響力，再聽索羅斯針對習近平的言論便非常可怕。首先，他重提自己13歲時差點被納粹趕進猶太集中營的經歷，深明獨裁政權的恐怖，而他在金融業拼命賺錢的目的正是為了幫助開放封閉社會，更稱自己已迷上政治慈善事業，並成立自由社會基金，先後在南非、蘇聯、匈牙利推動自由，並取得成功，唯獨在中國他仍未做到。

發言當中他多次針對習近平是自由社會最危險敵人，批評推動社會信用系統監控人民，一帶一路又是債務陷阱，他認為美國應放下與全世界的貿易戰，聚焦打擊中國，不應放過中興及華為，因為假如未來被中共壟斷5G巿場，這將對自由世界帶來威脅。索羅斯明確表明要把習近平與中國人民劃清界線，習近平才是自由社會的敵人，中國人民是世界的希望。

索羅斯是否正號召猶太人，向中國發動宋鴻兵口中的「貨幣戰爭」？假如屬真就太可怕了，因為宋鴻兵這位愛國主義者曾寫到，這幫國際銀行家的陰謀，一旦有政權威脅其金融利益，連解放黑奴的偉人林肯都一樣照殺不誤。不妙，不妙。

程凱

贏開巷啦今次

依家高盛幫緊中國
基辛格都係猶太人
以色列對中國立場暫時都算友好
最近俾佢哋買港口

Soros言論應該同佢本身超級反共有關多啲

快點

雖然好希望係真，但太鳩㬛，一個人言論推到整個猶太人，實在太鳩噏

以佢嘅logic，咁努欽話要撤銷關稅，係咪代表成個猶太世界奶共

宋鴻兵《貨幣戰爭》當中更不諱言。。。。。。

完。

佢都係抄西方d陰謀論再加鹽加醋啫⋯⋯

猶太人不嬲多陰謀論

基辛格呢條滑頭信唔過.
好肯定佢唔係支那老朋友